[德國聯署]喺講咩lunch哥咩渣家軍龍門之前，簽咗名先好嗎！

恕我直言，呢一兩個星期真心嬲

我唔知lunch哥，渣哥，龍門有咩好討論。有咩黃好值得鬥。
而家唔係玩LF2，係抗爭，白色恐怖！嘅唔該行開！

71國安法開始，由揮港獨旗
到公務員宣誓誓詞，遊行，文宣，嗌口號
甚至一份小學功課
大家各種嘅自由同人權一日一日被蠶食
1984 big brother is watching you已經喺香港發生緊！

由上年啲聯署可以輕鬆過十萬廿萬
到而家德國有一份咁有影響力嘅聯署，都要三催四請，都未夠五萬
屌！嬲！

當抗爭變成潮流嘅時候，變成批鬥大會嘅時候
可能你會覺得抗爭疲勞，但你唔好諗住自己可以獨善其身
你隨時都會成為國安法拘捕嘅人之一

請問你仲可以為你心目中嘅香港可以付出幾多？
定係願意繼續活係一個白色恐怖，並非心目中嘅香港？

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

一人一post洗版叫人簽

呢條link最易:

幫你pin

差幾多

邊個俾腐皮同我出嚟

港版國安法｜美英法德日等39國發聯合聲明 促中國維護港自治並尊重司法獨立

Done

好波

欠29500,過去24小時大約多5000

我要升得快過香港樓市

又諗起上次

快啲簽啦
其實好簡單咋
好快搞掂

簽呀！

咪提，笑話一則

簽得好

簽佢老母

推

用google translate最簡單

押す

真, 有正經野唔做響度嘈嘈嘈唔知做乜

幾難都好，想簽名的話問人借上網簽都得

正解

推出全世界

有人教埋,咁都話難真係

Push

pui

有心嘅，去圖書館用電腦都得，拎住本德文辭典逐粒逐粒字翻譯又得，只要你有幾想

推推推

簽

幫手推

好

德國聯署最爽係以前開過acc, 就可以直接login 唔使填過

簽左了

唔明點解推唔起

辛苦晒

依條link先真係最易 拉到底揀註冊並聯署就得

依條link先真係最易 拉到底揀註冊並聯署就得

簽過以前其他德國聯署就揀聯署

唔想資料經第三方管道可以用google翻譯去官方網站填，手機同電腦版都得

官方聯署連結

教學連結

請置頂 辛苦晒

感謝手足

推唔上

唔明點解咁慢呢

好多人一見到德文就卻步

呢個易睇好多
德文嚇走唔少人

係

推到簽夠5萬

輕輕一推

簽聯署呀

收左錢嘛
體諒下啲乞兒啦

一早做撚咗
不過都要推

呢個真
不過我要忘記密碼

放心tag咗

做得好

屌那星，成班on lun 799 chi lun sin

齊推啦

推呀快啲簽

pushhhh

有用post 推！！

22338 ansehen

好似過左兩萬幾???

幫手推post

屌
啱

迫切需要
save12hkyouths

推 google 有得德文轉英文
唔會太難填

推po

一路食一路簽

有無人一齊推啊

得返12日 但一半目標都仲未夠

一推

二推

三推

四推

第五下再推

第六下大力推

第七下再大力推

第八下

瞓醒推一推

第九下再推

第十下啦

推呀

[red]pu
sh[/red

繼續推！

27000

pish

全部同我簽

推聯署，剛剛先3萬thx，未夠數

簽咗
望吓波台財經台班藍屍pr狗喺度笑黃營內鬥
仲鬥黃？
做多啲呢啲嘢好過啦

嬲。屌。

簽左！

屌 呢啲post就推唔起

我都躁左

捱推

Push laaa

我地黃圈唔會理呢d

仲有18000，俾啲火嚟

好好笑呀

簽名喇

己簽

真係唔撚明，個個聯署求其都幾萬人，係呢個唔知點解推極都未夠數
推！

upupup

push